今日有個同事話未食過海底撈，比我地笑到面黃

每個星期日都會返大陸打卡，順手淘寶取件，
去華強北買手機套（上次仲買左張顯卡）
喜茶啲起司真係正到仆街呀親
最後整返個海底撈超香湯底

個同事比人笑完之後，口ｕｐｕｐ：支那不了，大陸野毒死人。。。
成個ＯＦＦＩＣＥ充滿快活的空氣

未食過元素週期表都俾人笑

比比比比比
吹呀屌你老母

( Show Blocked User - 雲加仆街雲家剷 )

有冇玩抖音呀親

我打麻將食過

唔撚係阿化！係咪太窮冇錢食？🤣

比禾禾都會笑渠😂😂

我都未食過🤷🏻‍♀️所以呢？

原來樓主係力架，所以塊面唔會黃

大家快d派膠比樓主呢個反雲狗